唔帶證係出面 唔係扮示威者係做咩

怪唔得依家個個唔帶證啦 好識玩